我唔明點解朋友嬲左我

我：「岩岩有個保險妹搵我吹水」
朋友：「sale？」
我：「唔係，吹水」
朋友：「wow」
我：「wow咩，人地搵我吹水都係搵食」
朋友咁就嬲左我啦 有無人知嬲點係邊？
申利：朋友係女

其實你都係想我答你，
你個女性朋友呷醋啫

唔係囉，我真係唔知佢嬲咩

點解我睇唔明做乜鳩

做乜撚野

搵食有兩個意思
第一個係指「sale」
第二個係指 想食樓主咁解

UP乜撚野呀

sale？

毒撚仔ff咁多